連登狗仔女圍爐討論區（1）

咁耐都未有人開post
狗仔女入黎吹下水

得你係狗仔

咁撚大個連登得我一個

黑警死全家

HI

hi
你點搵到呢個兩日前嘅post

FBI

好撚驚